# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
# malijie <tonymlj2008@126.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-27 12:47-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-27 16:33+0000\n"
"Last-Translator: Roberto Rosario\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/rosarior/mayan-edms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:35 apps.py:81 apps.py:88 apps.py:107 apps.py:109 forms.py:32
#: links.py:40 menus.py:8 models.py:36 permissions.py:7 views.py:184
#: workflow_actions.py:19 workflow_actions.py:66
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: apps.py:76 apps.py:96
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: apps.py:100 models.py:24
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: events.py:9
msgid "Tag attached to document"
msgstr "添加到文档的标签"

#: events.py:13
msgid "Tag removed from document"
msgstr "从文档移除的标签"

#: links.py:14 workflow_actions.py:73
msgid "Remove tag"
msgstr "移除标签"

#: links.py:17 links.py:24
msgid "Attach tags"
msgstr "添加标签"

#: links.py:20
msgid "Remove tags"
msgstr "移除标签"

#: links.py:29
msgid "Create new tag"
msgstr "创建新标签"

#: links.py:32 links.py:45 views.py:133
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: links.py:36
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:43
msgid "All"
msgstr "全部"

#: models.py:20 search.py:16
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: models.py:22 search.py:20
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: models.py:35
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: models.py:61
msgid "Document tag"
msgstr "文档标签"

#: models.py:62
msgid "Document tags"
msgstr "文档标签"

#: permissions.py:10
msgid "Create new tags"
msgstr "创建新标签"

#: permissions.py:13
msgid "Delete tags"
msgstr "删除标签"

#: permissions.py:16
msgid "View tags"
msgstr "查看标签"

#: permissions.py:19
msgid "Edit tags"
msgstr "编辑标签"

#: permissions.py:22
msgid "Attach tags to documents"
msgstr "给文档添加标签"

#: permissions.py:25
msgid "Remove tags from documents"
msgstr "从文档中移除标签"

#: serializers.py:38
msgid ""
"Comma separated list of document primary keys to which this tag will be "
"attached."
msgstr "指定需要添加此标签的文档主键，多项则以逗号分隔。"

#: serializers.py:85
msgid ""
"API URL pointing to a tag in relation to the document attached to it. This "
"URL is different than the canonical tag URL."
msgstr "指代标签和文档关系的API URL，与标准的标签URL不同。"

#: serializers.py:105
msgid "Primary key of the tag to be added."
msgstr "将要添加的标签的主键"

#: views.py:33
#, python-format
msgid "Tag attach request performed on %(count)d document"
msgstr "%(count)d 份文档的标签添加请求已完成"

#: views.py:35
#, python-format
msgid "Tag attach request performed on %(count)d documents"
msgstr "%(count)d 份文档的标签添加请求已完成"

#: views.py:42
msgid "Attach"
msgstr "添加"

#: views.py:44
#, python-format
msgid "Attach tags to %(count)d document"
msgid_plural "Attach tags to %(count)d documents"
msgstr[0] "为 %(count)d 份文档添加标签"

#: views.py:56
#, python-format
msgid "Attach tags to document: %s"
msgstr "添加标签到文档：%s"

#: views.py:65
msgid "Tags to be attached."
msgstr "将要添加的标签"

#: views.py:91
#, python-format
msgid "Document \"%(document)s\" is already tagged as \"%(tag)s\""
msgstr "文档 \"%(document)s\"已经被标记为 \"%(tag)s\""

#: views.py:102
#, python-format
msgid "Tag \"%(tag)s\" attached successfully to document \"%(document)s\"."
msgstr "文档\"%(document)s\"添加标签\"%(tag)s\"成功。"

#: views.py:111
msgid "Create tag"
msgstr "创建标签"

#: views.py:122
#, python-format
msgid "Tag delete request performed on %(count)d tag"
msgstr "已执行对 %(count)d 个标签的删除请求"

#: views.py:124
#, python-format
msgid "Tag delete request performed on %(count)d tags"
msgstr "已执行对 %(count)d 个标签的删除请求"

#: views.py:131
msgid "Will be removed from all documents."
msgstr "将从所有文档中移除"

#: views.py:135
msgid "Delete the selected tag?"
msgid_plural "Delete the selected tags?"
msgstr[0] "删除所选标签？"

#: views.py:145
#, python-format
msgid "Delete tag: %s"
msgstr "删除标签：%s"

#: views.py:155
#, python-format
msgid "Tag \"%s\" deleted successfully."
msgstr "标签 \"%s\" 删除成功"

#: views.py:159
#, python-format
msgid "Error deleting tag \"%(tag)s\": %(error)s"
msgstr "删除标签\"%(tag)s\"失败: %(error)s"

#: views.py:174
#, python-format
msgid "Edit tag: %s"
msgstr "编辑标签：%s"

#: views.py:206
#, python-format
msgid "Documents with the tag: %s"
msgstr "文档，带有标签：%s"

#: views.py:229
#, python-format
msgid "Tags for document: %s"
msgstr "标签，用于文档：%s"

#: views.py:240
#, python-format
msgid "Tag remove request performed on %(count)d document"
msgstr "已执行对 %(count)d 个文档的标签移除请求"

#: views.py:242
#, python-format
msgid "Tag remove request performed on %(count)d documents"
msgstr "已执行对 %(count)d 个文档的标签移除请求"

#: views.py:249
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: views.py:251
#, python-format
msgid "Remove tags to %(count)d document"
msgid_plural "Remove tags to %(count)d documents"
msgstr[0] "为 %(count)d 份文档移除标签"

#: views.py:263
#, python-format
msgid "Remove tags from document: %s"
msgstr "移除标签，针对文档：%s"

#: views.py:272
msgid "Tags to be removed."
msgstr "将要移除的标签"

#: views.py:298
#, python-format
msgid "Document \"%(document)s\" wasn't tagged as \"%(tag)s"
msgstr "文档 \"%(document)s\" 并未加上标签 \"%(tag)s 。"

#: views.py:308
#, python-format
msgid "Tag \"%(tag)s\" removed successfully from document \"%(document)s\"."
msgstr "标签\"%(tag)s\"成功从文档\"%(document)s\"移除"

#: workflow_actions.py:21
msgid "Tags to attach to the document"
msgstr "要添加到文档的标签"

#: workflow_actions.py:26
msgid "Attach tag"
msgstr "添加标签"

#: workflow_actions.py:68
msgid "Tags to remove from the document"
msgstr "要从文档移除的标签"
